---
aid: 9025
zid: 137569
title: "设定在临高位面的丧尸事件"
author: 麻友友的老公
date: 2013-06-17 14:13:52+07:00
lastmod: 2013-06-17 23:32:00+07:00
---

麻友友的老公 于 2013-6-17 14:13:52 发表了：

额，这里初步设定丧尸病毒非地球产物（从可脱离氧气生存即可看出）

1632 年，南海

英格兰商船 Marialva 离开巴达维亚，它是一艘驶向临三亚的奴隶船. 这艘船从未抵达目的地. 1 年后, 在南海中部, 一艘澳宋海军的 H-800 发现了漂流着的 Marialva. 一支海兵临时队伍被组建以进行搜救. 他们找到了, 事实上, 一艘满载变成不死者的爪哇人的船只, 它们依旧被锁在锁链里, 挣扎着咆哮着.

没有船员的影子, 而且每个丧尸身上都至少有一处咬伤. 归化民海军官兵相信这艘船是被诅咒了的, 于是急忙划着小艇回到自己的船上, 并将发现报告给了船长. 他立即以舰炮击沉了 Marialva 号. 由于没有任何途径查明感染究竟如何传播到船上, 我们所能做的只有猜测. 船上没有发现救生艇. 只有在自己舱室里被发现的船长尸体, 尸身头部有着自杀留下的伤口. 有些人相信, 既然所有爪哇人都是被锁好的, 最初的感染者必然是一名英格兰船员. 如果的确如此, 那些不幸的奴隶, 必然在不得不忍受着观看他们的捕捉者一个又一个地被吞吃或感染之时, 慢慢地变成活死人, 病毒就这样传遍了全船. 甚至还存在更为糟糕的可能性, 这些船员可能攻击并感染了一名被锁住的奴隶. 这个新的食尸鬼, 依次咬伤相邻的, 在他身旁尖叫着的同伴. 一个又一个的这样传递下去, 直到尖叫声最终平息而整个舱室现在都装满了丧尸. 想象一下那些身处长列最末端的人, 看着他们的未来缓慢而坚定地接近, 这足以视为最糟糕的梦魇.

---

tr19821201 于 2013-6-17 14:16:23 发表了：

没有帝国防卫军用工兵铲大战僵尸的桥段么？

---

麻友友的老公 于 2013-6-17 14:19:40 发表了：

> tr19821201 发表于 2013-6-17 14:16
>
> 没有帝国防卫军用工兵铲大战僵尸的桥段么？

帝国防卫军..............确定没串剧本？

---

tr19821201 于 2013-6-17 14:23:08 发表了：

> 麻友友的老公 发表于 2013-6-17 14:19
>
> 帝国防卫军..............确定没串剧本？

没串啊

临高叫帝国 伏波军自然叫帝国防卫军

再跟据丧尸 XXX 手册，东亚地区和尚们用方便铲铲头的方法消灭丧尸

所以帝国防卫军自然应该用工兵铲

---

麻友友的老公 于 2013-6-17 14:26:20 发表了：

> tr19821201 发表于 2013-6-17 14:23
>
> 没串啊
>
> 临高叫帝国 伏波军自然叫帝国防卫军

工兵铲柄太短............还不如步枪上三棱刺或者用撬棍

---

flanker1144 于 2013-6-17 14:54:30 发表了：

我擦，这个设定好赞=。=

兰度你带来那些个死人可以上剧情了=。=

---

starblade2 于 2013-6-17 15:13:15 发表了：

> 麻友友的老公 发表于 2013-6-17 14:19
>
> 帝国防卫军..............确定没串剧本？

40k 官方剧情里面照样大把僵尸，多数是 N 爹干的

---

Targaryen 于 2013-6-17 15:28:39 发表了：

花生屯的号怎么没了？

---

麻友友的老公 于 2013-6-17 15:50:05 发表了：

> Targaryen 发表于 2013-6-17 15:28
>
> 花生屯的号怎么没了？

被康纳刺杀了

---

liutom 于 2013-6-17 18:09:38 发表了：

开炮轰什么？直接扔几个火把上去，就全部消毒了

开炮轰沉了保不齐会有几百个丧尸游到陆地上

---

麻友友的老公 于 2013-6-17 18:13:56 发表了：

> liutom 发表于 2013-6-17 18:09
>
> 开炮轰什么？直接扔几个火把上去，就全部消毒了
>
> 开炮轰沉了保不齐会有几百个丧尸游到陆地上

丧尸不会游泳，但有腐烂膨胀浮在水面顺水流漂上岸或者在浅滩海底走上岸的微小可能

---

dby250 于 2013-6-17 19:54:47 发表了：

http://bbs.cctvdream.com.cn/forum.php?mod=viewthread&amp;tid=27551

嗷！这个题材我写过了哈哈哈哈！

---

麻友友的老公 于 2013-6-17 20:29:07 发表了：

> dby250 发表于 2013-6-17 19:54
>
> http://bbs.cctvdream.com.cn/forum.php?mod=viewthread&amp;tid=27551
>
> 嗷！这个题材我写过了哈哈哈哈！ ...

咱设定的开场时间更早，属于极小概率随机意外事件

---

qarc 于 2013-6-17 21:26:41 发表了：

> dby250 发表于 2013-6-17 19:54
>
> http://bbs.cctvdream.com.cn/forum.php?mod=viewthread&amp;tid=27551
>
> 嗷！这个题材我写过了哈哈哈哈！ ...

下岗漕丁是谁？

---

dby250 于 2013-6-17 21:31:37 发表了：

> qarc 发表于 2013-6-17 21:26
>
> 下岗漕丁是谁？

穿越者发展海运，导致大运河提早退出历史舞台，自然会改变了历史，于是除了下岗邮递员还会有下岗漕丁。

---

qarc 于 2013-6-17 21:36:18 发表了：

> dby250 发表于 2013-6-17 21:31
>
> 穿越者发展海运，导致大运河提早退出历史舞台，自然会改变了历史，于是除了下岗邮递员还会有下岗漕丁。

那好吧……

---

家有布熊 于 2013-6-17 22:15:43 发表了：

> 麻友友的老公 发表于 2013-6-17 14:19
>
> 帝国防卫军..............确定没串剧本？

龙珠你这大丧尸不是应该讨论元老院的节操丧尸行为么

---

麻友友的老公 于 2013-6-17 23:32:48 发表了：

> 家有布熊 发表于 2013-6-17 22:15
>
> 龙珠你这大丧尸不是应该讨论元老院的节操丧尸行为么

我什么时候丧失了？

---
